玩到封鐵 咁無計啦 遊行完唯有去機場遊下車河

大家同唔同意可以去遊下車河 諗下人生意義

同意
反對

你封我唯有遊
聽聞新鴻基既apm，同港鐵的德福商場，係最正既商場。係等狗鐵開返期間，唯有係商場到等狗鐵通車。遊行完咁攰坐係有冷氣既商場地下抖一陣完全五過分。